讀書同工作有幾大關係

0

除咗專科 其他都係冇關係

有，訓練你成為一個冇FQ既高IQ齒輪

成日啲人話識人好過識字 但你首先要讀好書 人地先會想識你